｛長文慎入｝我發夢 前中後都企過 有少少野想講

發左咁多次夢 前中後都企過 我有少少睇法，同時亦有少少建議

1.溝通
相信大家行左咁多次 聽得最多就係呢度有狗包 個度有狗包 而好多時啲狗可能只係行幾步 未有咩行動
加上傳話既 可能一時心慌 係傳遞消息前先嗌一句走呀!!
呢種做法會好影響軍心
1.前線視野相對較窄，成日叫走，前線又叫留，導致中後排士氣低落，無所適從，難以繼續做好各自崗位
2.直接叫一句走呀! 撒呀!，呢種做法會引起恐慌，有好多中後排情況都睇唔清，焗住跟大隊走，好容易造成落單情況，更多手足俾人拉

建議
1.係傳達任何信息前，必須客觀描述事實
例如: 我見到皇后大道中近蘭桂芳大量警車，防暴警，有可能會經另一邊包抄，自己判斷點做
只係客觀講個事實，俾其他手足知道情況，亦唔會動搖士氣，手足要走要留，自有分寸

2.係現場，盡量靠自己腳步睇第一手資訊
好似今日，有好多手足又上環大馬路被迫入海味街，再退去上環街市，內街視野已經窄，加上又有好多人叫撒，話電車路右邊有狗
屌，出到去睇，我向右行到中環都未見有狗！！
如果呢個時候，因為一啲不當資訊令手足散水，不論去留既手足危險都會增加，所以希望做溝通傳意既，千祈唔好加入個人意見同感受，影響士氣

2.不割蓆，不分化，Be water
大家係咪開始唔記得呢句說話？ 現場聽到有人叫:喂，你full gear上前頂呀! 去到前線溝通時，前線就話:你唔需要同我講，我一定會撐到尾

我地當初企出黎，就係抱著自己既理念，執行返自己能力做到既崗位，點解冇gear就可以推有gear上前? 我地當初推行既理念就係全民full gear，裝備差距唔係可以命令其他手足既籍口。而且，前線只係一個地理觀念，如果另一邊突然有狗衝，所謂既後排就會即刻變前線，所以唔好再以gear級數作為命令其他手足既理由

另外，我明白前線必定係想留到最後，想以盡量消耗警犬戰力為目的，唔希望每次都咁易俾人清場。
但係呢個唔係你唔同中後排手足溝通既理由!!

1.前線目的
好多時中排都想同前排商討，例如幾點撒，咩情況退，統一戰線等等。大佬前排唔使起晒鋼屌人叫你撒既。坦白講，如果我地幾百個人，對幾十個警察都唔選擇武力升級，只係set啲鐵架圍欄做防線，等放催淚彈就退既，咁我寧願你早啲退走，減低送頭機會
反正而家逢係邊度有集會，遊行，個度啲鋪頭就唔使開，唔使幾耐，商界自然會俾壓力政府
既然已經有效益，我地就要減低成本，唔好送頭，勇武派拉一個少一個，有勇氣有力氣有經驗既更加買少見少。所以我地要做既，除左增加效益，就係減低我地手足既付出，OK??記著呢個係長期鬥爭，咁快俾人拉晒就唔使玩架啦

2.前線未來方向
呢個係我睇法，我認為未來勇武應該係2條路線:
1.武力升級
2.成本下解
如果武力升級，當有人數優勢個時就要嘗試衝返上去，俾狗一個迎頭痛擊(魚革個種)，咁前線先有留守既意義，我唔想次次都on99咁拎盾拎遮拎水等死

如果走成本下降路線，就係每次出黎都減低受傷，被捕既人數，咁前線要識得主動放棄戰線，高速撒退，等啲狗上晒裝，谷住谷住冇得出。我地見鋪頭關晒門就早啲返去訓，又唔會落單，唔會俾人打，唔使驚夜左返屋企俾狗截，保存更多戰力。

3.5毛左膠LIVE!
今日發覺現場多左好撚多5毛! 見有啲唔岩心水就屌，屌前線唔知做乜，後排退又屌，留又屌，唔上前又屌，我屌你老母咩!，記唔記得梁天琦講過，我地要放棄教條主義，而家無規則去規範各位手足，每人係唔同崗位都可以有佢既作用，唔該唔好再亂屌身邊啲手足，如果真係勞氣既，換個方式講
退緊個時:
屌無撚走呀，前面冇人呀
停!大家上返前，頂著條線，保護前線!
現場環境比較亂，聽到正面既字，行動力會較大
(呢個都係上面講唔好亂叫走既原因)
例如 唔好走 上返前
走呀 向後慢慢退
當然，大家都要keep住敵對思維，對一切資訊都抱著敵對心態，經過思考，分析之後先作出行動，就唔會咁易俾人迷惑到。

到左膠問題:
今日係上環街市有個化寶盆到著左火(唔知點解)，屌你老母竟然俾自己人整熄左，我屌你老母人地警犬啲子彈愈開愈多，你連起火封路都唔夠膽，仲要淋撚熄埋!大佬，你自己唔敢唔好阻人，我寧願你當手足係爛頭卒幫你做dirty work，都唔好令到其他手足陪你死，個個時候封唔到路隨時殺上黎，你仲on99幫警犬滅火。

仲有其他順便重溫下:
1.全民full gear
2.自己gear自己帶，不浪費，有餘力既每人帶多少少返去，下次帶返出黎，記著帶防具香港唔犯法的

最後 祝各位手足
武運昌隆
他朝有一天 我地都可以放低頭盔，口罩，係自己既國度暢談一番

光復香港!
時代革命!

長文未睇完

但好同意 消息唔好亂傳亂咁叫人撒

發夢今日守中環街市天橋對出第二道防線 有哨兵衝過梨話有狗係xxx過緊梨 見住成個人潮即刻轉身向後走

好彩大聲公叫停佢地繼續幫手

推

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

Push

，所以唔好再以gear級數作為命令其他手足既理由

得罪講句
發夢作為前線
如果你冇gear 特別係冇豬咀
我真係求你唔好上黎
唔係人多就有用
成班冇豬咀既人係到 一放煙就迫住走
會阻到有gear既消防員做嘢
結果大家一齊食煙
你唔好彩中咗 更加要人照顧你

非性別歧視
但發夢有女仔得個外科口罩就上黎
我真係求你有心就帶返d gear
如果唔係你留係前線都冇用
不如你返後排傳物資仲好啦

見到有個問題

成日話乜街物街
一來唔熟
二來開google map要拉大拉細好煩先睇到條街

你會唔會覺得有紙地圖會好啲？
好似元朗嗰日咁

pish

我覺得無gear唔好上咁前係岩既，只係見到無gear既命令式咁叫有gear上前，呢個行為會令有gear既心理壓力好大

另外，要放棄教條主義，明白元朗一役，可能前後分歧都大，但都唔好變到 有gear=前，無gear=後 既規矩出現左

點都好，呢場運動點都唔可以輸係內鬥之中

呢個事實黎既，前排一定要有gear，唔係一退個時頂唔到，有機會連累其他人

有紙地圖當然最好
但如果冇，指示個時可以先以前後左右，加上手勢區分方向
其實咁多人，就算講得好仔細，都唔會走得切，倒不如淨係指示下一步方向，等退到個位再作指示，大家都會清𥇦啲

錯手撳咗負皮
現場有個肥仔叫咪屌晒鬼有豬咀就要上前線

係呀屌 自己又唔上 叫人去死咁
就算係 都可以轉個講法
'有gear既可以考慮上去支援前線!'
'有gear既，如果唔上，可否讓gear俾前線?'
我地唔係軍隊，大家都係自發，人人平等，撇除命令式語氣會好好多

推大家討論下，勇武和理非繼續進步

同意，如果繼續係咁其他想係後排幫手嘅手足只會遲早為左唔好俾人推上前排/有壓力 轉登唔帶gear